龜而家訓緊教 正唔正常

水溫20度
室溫10零到左右

唔係純粹休息

好似瞓咗差唔多半個月

冬眠呀🐢💤

但我聽人講話香港唔會冬眠嘅

之前試過有隻傷風，之後就長開暖管

巴西

細個養龜 冬天好凍 佢要冬眠 我倒暖水 佢又醒返 啲水凍咗 佢又冬眠 我倒暖水 佢又醒返 啲水凍咗 佢又冬眠 我倒暖水 佢又醒返 啲水凍咗 佢又冬眠 我倒暖水 佢又醒返 啲水凍咗 佢又冬眠 我倒暖水 佢又醒返 啲水凍咗 佢又冬眠 我倒暖水 佢又醒返 啲水凍咗 佢又冬眠 我倒暖水 佢又醒返 啲水凍咗 佢又冬眠 我倒暖水 佢又醒返 啲水凍咗 佢又冬眠 我倒暖水 佢又醒返 啲水凍咗 佢又冬眠 我倒暖水 佢又醒返 啲水凍咗 佢又冬眠 我倒暖水 佢又醒返 啲水凍咗 佢又冬眠 我倒暖水 佢又醒返 啲水凍咗 佢又冬眠 我倒暖水 佢又醒返 啲水凍咗 佢又冬眠 我倒暖水 佢又醒返 啲水凍咗 佢又冬眠 最後春天 佢又醒返